覺唔覺火車啲電視新聞下底藍色嗰堆字好難睇

每次睇到一半就因為轉廣告或者轉娛樂新聞就成行字轉曬。

啱呀 好難睇

火車
地鐵丫屌你

00後毛都未出齊就唔好衝出黎柒啦

0你老母咩

你平日同人講你搭火車架？

東鐵沿線既人全部都係
嗰啲係火車站，唔係地鐵站

東鐵唔係火車咁係咩呀
屌你老母
00後衝出黎柒
仲柒上加柒

咩叫地下鐵路呀？地底果啲先叫地鐵架嘛
屌你成條東鐵除左入隧道全部都係露天行既都好意思叫佢地鐵

小朋友，縮返入你老母個西啦

話東鐵/港鐵都冇咁柒

係

睇睇下港聞又跳咗去財經，睇睇下財經又跳去體育

想你學多啲知多啲 你咁都唔明？